[
    {
        "image": "alimentacion.svg",
        "name": "Alimentaci\u00f3n",
        "subcategories": [
            {
                "name": "Enlaces externos",
                "sources": [
                    {
                        "link": "https://www.savethechildren.es/sites/default/files/2020-03/4_coronavirus_proyectoa_tu_lado_guia_nutricion_savethechildren.pdf",
                        "source": "Save the Children Espa\u00f1a",
                        "title": "A tu lado: \u00bfC\u00f3mo asegurar una buena alimentaci\u00f3n para nuestros hijos e hijas?",
                        "type": "site"
                    },
                    {
                        "link": "https://coronavirus.gob.mx/wp-content/uploads/2020/04/Cuento-La-gui%CC%81a-del-buen-comer.pdf",
                        "source": "Sesame Workshop",
                        "title": "La gu\u00eda del buen comer de Archibaldo",
                        "type": "site"
                    }
                ]
            },
            {
                "name": "Videos",
                "sources": [
                    {
                        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=E4wImMgoalU&feature=youtu.be",
                        "source": "Save the Children Espa\u00f1a",
                        "title": "A tu lado: pautas de NUTRICI\u00d3N para el confinamiento",
                        "type": "video"
                    },
                    {
                        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=mwU4eHsBWiQ&feature=youtu.be",
                        "source": "Cruz Roja Espa\u00f1ola",
                        "title": "#COVID2019: consejos para una alimentaci\u00f3n saludable durante la cuarentena",
                        "type": "video"
                    },
                    {
                        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=QWciCvcOwS8&feature=youtu.be",
                        "source": "FAO",
                        "title": "7 consejos de alimentaci\u00f3n saludable para enfrentar la crisis del COVID19",
                        "type": "video"
                    },
                    {
                        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=lxaPoLbOZk4&feature=youtu.be",
                        "source": "Diario correo",
                        "title": "Alimentos que refuerzan tus defensas y combaten el coronavirus",
                        "type": "video"
                    }
                ]
            },
            {
                "name": "Recetas",
                "sources": [
                    {
                        "link": "https://www.aprendeencasa.mx/data/verano/secundaria/Cocina_saludable/s8/Aliado%20Reyhan/Albondigasdepolloconamaranto.pdf",
                        "source": "Reyhan",
                        "title": "Albondigas de pollo con amaranto",
                        "type": "recipe"
                    },
                    {
                        "link": "https://www.aprendeencasa.mx/data/verano/secundaria/Cocina_saludable/s8/Aliado%20Reyhan/Brochetapollo.pdf",
                        "source": "Reyhan",
                        "title": "Brocheta de pollo",
                        "type": "recipe"
                    },
                    {
                        "link": "https://www.aprendeencasa.mx/data/verano/secundaria/Cocina_saludable/s8/Aliado%20Reyhan/Enchiladasdemole.pdf",
                        "source": "Reyhan",
                        "title": "Enchiladas de mole",
                        "type": "recipe"
                    },
                    {
                        "link": "https://www.aprendeencasa.mx/data/verano/secundaria/Cocina_saludable/s8/Aliado%20Reyhan/Fajitasdepolloconverduras.pdf",
                        "source": "Reyhan",
                        "title": "Fajitas de pollo con verduras",
                        "type": "recipe"
                    },
                    {
                        "link": "https://www.aprendeencasa.mx/data/verano/secundaria/Cocina_saludable/s8/Aliado%20Reyhan/Moleconpollo.pdf",
                        "source": "Reyhan",
                        "title": "Mole con pollo",
                        "type": "recipe"
                    },
                    {
                        "link": "https://www.aprendeencasa.mx/data/verano/secundaria/Cocina_saludable/s8/Aliado%20Reyhan/Molepoblanoconpoll%20ynopales.pdf",
                        "source": "Reyhan",
                        "title": "Mole poblano con pollo y nopales",
                        "type": "recipe"
                    },
                    {
                        "link": "https://www.aprendeencasa.mx/data/verano/secundaria/Cocina_saludable/s8/Aliado%20Reyhan/Pechugasdepolloalperejil.pdf",
                        "source": "Reyhan",
                        "title": "Pechugas de pollo al perej\u00edl",
                        "type": "recipe"
                    },
                    {
                        "link": "https://www.aprendeencasa.mx/data/verano/secundaria/Cocina_saludable/s8/Aliado%20Reyhan/Polloalajardinera.pdf",
                        "source": "Reyhan",
                        "title": "Pollo a la jardinera",
                        "type": "recipe"
                    },
                    {
                        "link": "https://www.aprendeencasa.mx/data/verano/secundaria/Cocina_saludable/s8/Aliado%20Reyhan/Polloconacelgasensalsaroja.pdf",
                        "source": "Reyhan",
                        "title": "Pollo con acelgas en salsa roja",
                        "type": "recipe"
                    },
                    {
                        "link": "https://www.aprendeencasa.mx/data/verano/secundaria/Cocina_saludable/s8/Aliado%20Reyhan/Polloconrajas.pdf",
                        "source": "Reyhan",
                        "title": "Pollo con rajas",
                        "type": "recipe"
                    },
                    {
                        "link": "https://www.aprendeencasa.mx/data/verano/secundaria/Cocina_saludable/s8/Aliado%20Reyhan/Polloenpipi%C3%A1n.pdf",
                        "source": "Reyhan",
                        "title": "Pollo en pipi\u00e1n",
                        "type": "recipe"
                    },
                    {
                        "link": "https://www.aprendeencasa.mx/data/verano/secundaria/Cocina_saludable/s8/Aliado%20Reyhan/Pozoledepollo.pdf",
                        "source": "Reyhan",
                        "title": "Pozole de pollo",
                        "type": "recipe"
                    },
                    {
                        "link": "https://www.aprendeencasa.mx/data/verano/secundaria/Cocina_saludable/s8/Aliado%20Reyhan/Tacosdoradosdepolloconensaladadelechuga.pdf",
                        "source": "Reyhan",
                        "title": "Tacos dorados de pollo con ensalada de lechuga",
                        "type": "recipe"
                    },
                    {
                        "link": "https://www.aprendeencasa.mx/data/verano/secundaria/Cocina_saludable/s8/Aliado%20Reyhan/Tortasdeamarantoconpolloensalsaverde.pdf",
                        "source": "Reyhan",
                        "title": "Tortas de amaranto con pollo en salsa verde",
                        "type": "recipe"
                    },
                    {
                        "link": "https://www.aprendeencasa.mx/data/verano/secundaria/Cocina_saludable/s8/Aliado%20Reyhan/Tortitasdeespinacaconpollo.pdf",
                        "source": "Reyhan",
                        "title": "Tortitas de espinaca con pollo",
                        "type": "recipe"
                    }
                ]
            }
        ]
    },
    {
        "image": "salud.svg",
        "name": "Salud",
        "subcategories": [
            {
                "name": "Enlaces externos",
                "sources": [
                    {
                        "link": "https://www.savethechildren.es/sites/default/files/2020-03/5_coronavirus_proyectoa_tu_lado_guia_participacion_infantil.pdf",
                        "source": "Save the Children Espa\u00f1a",
                        "title": "A tu lado: \u00bfC\u00f3mo promover la participaci\u00f3n de nuestros hijos e hijas?",
                        "type": "site"
                    },
                    {
                        "link": "https://www.clikisalud.net/9-tips-para-cuidar-la-salud-de-ninos-y-adolescentes-durante-la-cuarentena/",
                        "source": "Fundaci\u00f3n Carlos Slim",
                        "title": "9 tips para cuidar la salud de ni\u00f1os y adolescentes durante la cuarentena",
                        "type": "site"
                    },
                    {
                        "link": "https://www.infobae.com/salud/2020/05/01/fitness-en-casa-como-mantenerse-activo-en-cuarentena-segun-la-oms/",
                        "source": "Infobae, recomendaciones de la OMS",
                        "title": "Fitness en casa: c\u00f3mo mantenerse activo en cuarentena, seg\u00fan la OMS",
                        "type": "site"
                    },
                    {
                        "link": "https://coronavirus.gob.mx/wp-content/uploads/2020/04/Guia_espacios_seguros_para_NNA.pdf",
                        "source": "Coronavirus.gob.mx",
                        "title": "\u00bfC\u00f3mo hacer de casa un espacio seguro para ni\u00f1as, ni\u00f1os y adolescentes?",
                        "type": "site"
                    },
                    {
                        "link": "https://coronavirus.gob.mx/wp-content/uploads/2020/04/Actividades_y_juegos_para_ninos.pdf",
                        "source": "Coronavirus.gob.mx",
                        "title": "\u00a1Quedarnos en casa tambi\u00e9n es divertido! Actividades y juegos para ni\u00f1os y ni\u00f1as",
                        "type": "site"
                    },
                    {
                        "link": "https://www.infobae.com/salud/2020/05/01/fitness-en-casa-como-mantenerse-activo-en-cuarentena-segun-la-oms/",
                        "source": "Coronavirus.gob.mx",
                        "type": "site"
                    },
                    {
                        "link": "https://coronavirus.gob.mx/wp-content/uploads/2020/04/Hablando_sobre_el_coronavirus_con_los_mas_pequenos.pdf",
                        "source": "Coronavirus.gob.mx",
                        "title": "Hablando sobre el coronavirus -19 con los ni\u00f1os y ni\u00f1as m\u00e1s peque\u00f1os",
                        "type": "site"
                    },
                    {
                        "link": "https://coronavirus.gob.mx/wp-content/uploads/2020/04/Guia_Como_ayudar_a_hijos_con_sus_emociones.pdf",
                        "source": "Coronavirus.gob.mx",
                        "title": "\u00bfC\u00f3mo ayudar a nuestros hijos e hijas con sus emociones?",
                        "type": "site"
                    },
                    {
                        "link": "https://coronavirus.gob.mx/wp-content/uploads/2020/04/Guia_para_padres_sobre_Coroanvirus-UNICEF.pdf",
                        "source": "Coronavirus.gob.mx",
                        "title": "Coronavirus (COVID-19) Lo que madres padres y educadores deben saber: c\u00f3mo proteger a hijas, hijos y alumnos.",
                        "type": "site"
                    },
                    {
                        "link": "https://coronavirus.gob.mx/wp-content/uploads/2020/04/Guias-Para-Cuidadores-Boletines-sobre-Ha%CC%81bitos-Saludables.pdf",
                        "source": "Coronavirus.gob.mx",
                        "title": "S\u00e9samo. Listos a jugar",
                        "type": "site"
                    },
                    {
                        "link": "https://coronavirus.gob.mx/wp-content/uploads/2020/04/Recomendaciones_Transtorno_del_Espectro_Autista_COVID-19.pdf",
                        "source": "Coronavirus.gob.mx",
                        "title": "Recomendaciones para padres, madres y cuidadores de ni\u00f1as, ni\u00f1os y adolescentes con el Trastorno del Espectro Autista (TEA). Durante la contingencia COVID-19",
                        "type": "site"
                    },
                    {
                        "link": "https://climss.imss.gob.mx/#6",
                        "source": "Coronavirus.gob.mx",
                        "title": "El ABC de la obesidad",
                        "type": "site"
                    },
                    {
                        "link": "https://climss.imss.gob.mx/#9",
                        "source": "Coronavirus.gob.mx",
                        "title": "Cuidando tu coraz\u00f3n",
                        "type": "site"
                    },
                    {
                        "link": "https://coronavirus.gob.mx/wp-content/uploads/2020/04/Guias-Para-Cuidadores-Podemos-Ayudar.pdf",
                        "source": "Coronavirus.gob.mx",
                        "title": "Podemos ayudar \u00a1Si te cuidas t\u00fa, nos cuidamos todos!",
                        "type": "site"
                    }
                ]
            },
            {
                "name": "Videos",
                "sources": [
                    {
                        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=4Bp_APXLEwI&feature=youtu.be",
                        "source": "Save the Children Espa\u00f1a",
                        "title": "A tu lado: gesti\u00f3n del OCIO durante el confinamiento",
                        "type": "video"
                    },
                    {
                        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=oghHdSYhYUU&feature=youtu.be",
                        "source": "Save the Children Espa\u00f1a",
                        "title": "A tu lado: pautas de PARTICIPACI\u00d3N por el confinamiento",
                        "type": "video"
                    },
                    {
                        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=PlpVBvFvlnU",
                        "source": "Once ni\u00f1os",
                        "title": "\u00bfQu\u00e9 es el COVID-19? Once Ni\u00f1as y Ni\u00f1os",
                        "type": "video"
                    },
                    {
                        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=gEjnX86yeis",
                        "source": "Once ni\u00f1os",
                        "title": "Lavado correcto de manos. Once Ni\u00f1as y Ni\u00f1os",
                        "type": "video"
                    }
                ]
            },
            {
                "name": "PDF",
                "sources": [
                    {
                        "link": "https://www.unicef.org/mexico/informes/gu%C3%ADa-sobre-el-coronavirus-covid-19",
                        "source": "UNICEF",
                        "title": "Coronavirus (COVID-19), lo que madres, padres, educadores deben saber: c\u00f3mo proteger a hijas, hijos y alumnos",
                        "type": "pdf"
                    },
                    {
                        "link": "https://coronavirus.gob.mx/wp-content/uploads/2020/04/Hablando_sobre_el_coronavirus_con_los_mas_pequenos.pdf",
                        "source": "UNICEF",
                        "title": "Hablando sobre el CORONAVIRUS-19, con los ni\u00f1os y ni\u00f1as m\u00e1s peque\u00f1os",
                        "type": "pdf"
                    },
                    {
                        "link": "https://cdn.sesamestreet.org/sites/default/files/media_folders/Images/Healthy%20Habits%20for%20Life%20Guide_Spanish.pdf",
                        "source": "SesameWorksshop.org",
                        "title": "H\u00e1bitos saludables para la vida",
                        "type": "pdf"
                    }
                ]
            },
            {
                "name": "Activaci\u00f3n f\u00edsica",
                "sources": [
                    {
                        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=4Tn9jMey0RY",
                        "source": "Recomendaciones de la OMS",
                        "title": "Ejercicios para hacer en casa",
                        "type": "video"
                    },
                    {
                        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=hecg2ShyeaM&feature=youtu.be",
                        "source": "Once ni\u00f1os",
                        "title": "Ejercitarse- Once Ni\u00f1as y Ni\u00f1os",
                        "type": "video"
                    },
                    {
                        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=ehLesrzXkzc",
                        "source": "Unicef",
                        "title": "Yoga para ni\u00f1as y ni\u00f1os",
                        "type": "video"
                    },
                    {
                        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=hUyqR_shVKg",
                        "source": "Recomendaciones de la OMS",
                        "title": "Pausas saludables: flexibilidad (Mutual de Seguridad)",
                        "type": "video"
                    },
                    {
                        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=JoAMmkRdyeE",
                        "source": "Aprende en Casa",
                        "title": "#AprendeEnCasa | Pausa Activa | Rommel Pacheco 01",
                        "type": "video"
                    },
                    {
                        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=Pbgz7jJKjTw",
                        "source": "Aprende en Casa",
                        "title": "#AprendeEnCasa | Pausa Activa | Rommel Pacheco 02",
                        "type": "video"
                    },
                    {
                        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=9nVVvnoSf4Q",
                        "source": "Aprende en Casa",
                        "title": "#AprendeEnCasa | Pausa Activa | Rommel Pacheco 03",
                        "type": "video"
                    }
                ]
            }
        ]
    },
    {
        "image": "socioemocional.svg",
        "name": "Socioemocional",
        "subcategories": [
            {
                "name": "Enlaces externos",
                "sources": [
                    {
                        "link": "https://sesamo.com/articles/manejo-de-emociones/",
                        "source": "Sesame Workshop",
                        "title": "Manejo de emociones",
                        "type": "site"
                    },
                    {
                        "link": "https://sesamo.com/articles/respira-piensa-actua/",
                        "source": "Sesame Workshop",
                        "title": "Respira, Piensa, Act\u00faa",
                        "type": "site"
                    },
                    {
                        "link": "https://www.elsoldemexico.com.mx/mexico/sociedad/covid-19-no-estas-solo-estas-universidades-brindan-asesoria-psicologica-por-telefono-depresion-desesperacion-ansiedad-5035022.html",
                        "source": "El Sol de M\u00e9xico",
                        "title": "Covid-19: No est\u00e1s solo, estas universidades brindan asesor\u00eda psicol\u00f3gica por tel\u00e9fono",
                        "type": "site"
                    }
                ]
            },
            {
                "name": "Videos",
                "sources": [
                    {
                        "link": "https://youtu.be/7nY8PwgrBDI",
                        "source": "Save the Children Espa\u00f1a",
                        "title": "A tu lado: Consejos para madres y padres en tiempos de coronavirus",
                        "type": "video"
                    },
                    {
                        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=RyU_FpHhofY&feature=youtu.be",
                        "source": "Save the Children Espa\u00f1a",
                        "title": "A tu lado: gesti\u00f3n de EMOCIONES por el confinamiento",
                        "type": "video"
                    },
                    {
                        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=zhZPzK49e0o&feature=youtu.be",
                        "source": "UNICEF",
                        "title": "Salud emocional de ni\u00f1as y ni\u00f1os durante la crisis por COVID19",
                        "type": "video"
                    },
                    {
                        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=mdPkek2PAEc&feature=youtu.be",
                        "source": "UNICEF",
                        "title": "Consejos madres y padres sobre el COVID-19",
                        "type": "video"
                    },
                    {
                        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=2gYeI2m8yGo",
                        "source": "Grupo REFORMA",
                        "title": "Tips para pap\u00e1s con sus hijos en casa",
                        "type": "video"
                    },
                    {
                        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=EJ48mIG8ksA",
                        "source": "UNICEF",
                        "title": "Salud mental en adolescentes durante el COVID19",
                        "type": "video"
                    },
                    {
                        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=bxF8C4FDdek",
                        "source": "Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n",
                        "title": "Recomendaciones para adolescentes",
                        "type": "video"
                    }
                ]
            },
            {
                "name": "PDF",
                "sources": [
                    {
                        "link": "https://www.savethechildren.es/sites/default/files/2020-03/coronavirus_proyectoa_tu_lado_guia_emociones.pdf",
                        "source": "Save the Children Espa\u00f1a",
                        "title": "A tu lado: \u00bfC\u00f3mo ayudar a nuestros hijos e hijas con sus emociones?",
                        "type": "pdf"
                    },
                    {
                        "link": "https://www.savethechildren.es/sites/default/files/2020-03/2_coronavirus_proyectoa_tu_lado_guia_proteccion_savethechildren.pdf",
                        "source": "Save the Children Espa\u00f1a",
                        "title": "A tu lado: \u00bfC\u00f3mo garantizar un lugar seguro para nuestros hijos e hijas?",
                        "type": "pdf"
                    },
                    {
                        "link": "https://www.unicef.org/mexico/sites/unicef.org.mexico/files/2020-04/folleto2NNAemocionesVers2_2.pdf",
                        "source": "UNICEF",
                        "title": "CONSEJOS PARA PAP\u00c1 y MAM\u00c1: apoyo emocional para ni\u00f1os y ni\u00f1as ante el Covid-19",
                        "type": "pdf"
                    },
                    {
                        "link": "https://drive.google.com/file/d/1LegYlliB7si8a7yZs6d7EYQK3FcNPbSl/preview?usp=sharing",
                        "source": "AEF M\u00e9xico",
                        "title": "Prepararnos en familia para el regreso a clases",
                        "type": "pdf"
                    },
                    {
                        "link": "https://drive.google.com/file/d/157km4wo8kdFzZrkydBIC1m1gcdQxfXOW/view?usp=sharing",
                        "source": "AEF M\u00e9xico",
                        "title": "Acciones de autocuidado al interior de la familia al retomar las actividades",
                        "type": "pdf"
                    },
                    {
                        "link": "https://drive.google.com/file/d/12KJj8ZW47VHz5XR13UbHGWCniYam_w0l/view?usp=sharing",
                        "source": "AEF M\u00e9xico",
                        "title": "Sugerencias para mejorar la convivencia familiar",
                        "type": "pdf"
                    },
                    {
                        "link": "https://drive.google.com/file/d/1EN-J03WeaW3uVR_V7-3AZ9sQekD0RBk9/view?usp=sharing",
                        "source": "AEF M\u00e9xico",
                        "title": "\u00bfC\u00f3mo apoyo a la escuela de mi hijo?",
                        "type": "pdf"
                    },
                    {
                        "link": "https://drive.google.com/file/d/1trZ5etDBPw2suNhIcVi_uWZDaDI0SojM/view?usp=sharing",
                        "source": "AEF M\u00e9xico",
                        "title": "Actividades de reforzamiento del aprendizaje en casa",
                        "type": "pdf"
                    }
                ]
            }
        ]
    },
    {
        "image": "videos.svg",
        "name": "Videos",
        "subcategories": [
            {
                "name": "Aire libre",
                "sources": [
                    {
                        "link": "https://www.youtube.com/embed/JCQQ0axSlMI",
                        "source": "Aire libre",
                        "title": "Padres de familia | Reconozco y respeto mis derechos",
                        "type": "video"
                    },
                    {
                        "ink": "https://www.youtube.com/embed/-QwO_LL78xw",
                        "source": "Aire libre",
                        "title": "Padres de familia | Trabajando en la tolerancia",
                        "type": "video"
                    },
                    {
                        "link": "https://www.youtube.com/embed/t2O1gBiCI1o",
                        "source": "Aire libre",
                        "title": "Padres de familia | Ense\u00f1ando juntos",
                        "type": "video"
                    },
                    {
                        "link": "https://www.youtube.com/embed/fdoPT0yLIls",
                        "source": "Aire libre",
                        "title": "Padres de familia | Inclusi\u00f3n educativa",
                        "type": "video"
                    },
                    {
                        "link": "https://www.youtube.com/embed/TNBjb6OSVzs",
                        "source": "Aire libre",
                        "title": "Padres de familia | Porque me quiero me cuido",
                        "type": "video"
                    },
                    {
                        "link": "https://www.youtube.com/embed/_GWXf_5JbQM",
                        "source": "Aire libre",
                        "title": "Padres de familia | Reconozco las capacidades de mi familia",
                        "type": "video"
                    },
                    {
                        "link": "https://www.youtube.com/embed/tRLv1hEr5B8",
                        "source": "Aire libre",
                        "title": "Padres de familia | Actividad f\u00edsica",
                        "type": "video"
                    },
                    {
                        "link": "https://www.youtube.com/embed/9eqp5kJINyE",
                        "source": "Aire libre",
                        "title": "Padres de familia | Aprendizaje en el hogar",
                        "type": "video"
                    },
                    {
                        "link": "https://www.youtube.com/embed/wjopsCGpksY",
                        "source": "Aire libre",
                        "title": "Padres de familia | Autoestima, identifico y fortalezco mis cualidades",
                        "type": "video"
                    },
                    {
                        "link": "https://www.youtube.com/embed/UcWvsLli_1Q",
                        "source": "Aire libre",
                        "title": "Padres de familia | C\u00f3mo ayudar a tus hijos a descubrir su potencial",
                        "type": "video"
                    },
                    {
                        "link": "https://www.youtube.com/embed/Y8xiX_saFl4",
                        "source": "Aire libre",
                        "title": "Padres de familia | C\u00f3mo desarrollar la relajaci\u00f3n en mis hijos",
                        "type": "video"
                    },
                    {
                        "link": "https://www.youtube.com/embed/7TsRY0M73CE",
                        "source": "Aire libre",
                        "title": "Padres de familia | Expresi\u00f3n y regulaci\u00f3n de emociones",
                        "type": "video"
                    },
                    {
                        "link": "https://www.youtube.com/embed/BEA48J9BhDY",
                        "source": "Aire libre",
                        "title": "Padres de familia | Formaci\u00f3n de ambiente saludable en el hogar",
                        "type": "video"
                    },
                    {
                        "link": "https://www.youtube.com/embed/fpL6GXwNoI8",
                        "source": "Padres",
                        "title": "Ci\u00e9rrale la puerta al COVID-19 (30)",
                        "type": "video"
                    },
                    {
                        "link": "https://www.youtube.com/embed/KL-4FTrWR2s",
                        "source": "Padres",
                        "title": "Padres de familia | Formaci\u00f3n de ambiente saludable en el hogar",
                        "type": "video"
                    }
                ]
            }
        ]
    }
]
